［不分化］手足們自己諗喇

成個連登都想割人
幾時走自己決定
大家擔心你架

1

831